邊個女idol一定係A0

nako

Sharon Mina myoui

真唔真..

Seulgi Miyeon

定延
彩瑛

Irene

睇埋d垃圾韓星

Nako我老友

咁你又入嚟

呢個真 jpop先值得睇
垃圾泡菜死開啦

多腎

奈子佢同緊我一齊無可能係A0..==

矢吹奈子？

On9 Nako akb喎

hyuna

Sure
冇大冇細喺韓國一定冇人溝

jennie

Iu

Arin

Mijoo

彩演。。。

RM

miyeon O1

非
佢地依家同緊我一齊

同我拍拖中

佢地係once的

米癲拉

Hani BB

MOMO

Miyeon以前同條仔去過日本挽

係唔係姓葉果個

一係咁啱撞到
一係認錯人

眼訓大波妹

A0又點？

又咪係等人出價

同朋友去玩都係A0姐 唔使咁講既

彩瑛

做埋愛都係a0啦

咪係佢同條仔單獨去日本純友誼拖下手仔姐 唔通有bb咩

唔係佢黎 認錯人

唔通睇CCTVB 吖

周庭

唔答

同緊我一齊

葉舒華

我內子窩，點樣A0？

A0又點，就算佢一世單身，都唔會識到你，連你叫咩名都唔知

lisa